[理性討論] 10.1升旗禮點解唔賀佢老母

10.1朝早原本有個活動喺星光大道放黑氣球嘅l，唔環保所以cancel咗。但係活動個原意好好呀，點解無人諗轉個形式做嘅？
將黑氣球改做自製黑旗，都可以上到國際版㗎喎

[十月一] 你升支那旗，我升黑旗

7點出嚟，九龍新界嘅去星光大道。港島人或者鐘意嘅就去圍金紫荊，驚重狗就自己衡量吓帶唔帶gear, 但係要black bloc賀佢老母
最緊要係升旗禮對中共同港共嚟講，係個好重要嘅儀式。迫到佢哋屈喺室內睇室外升旗已經夠屈辱。圍住金紫荊舉黑旗一嚟可以確保佢哋唔會見到出面少示威者，就靜雞雞出返室外觀禮，二嚟有一堆黑衫人舉黑旗同佢做壽贈興，希望可以激到佢短命幾年

活動最辛苦嘅事就係要早起身
最低消費只係帶把遮同黑衫
咁和理非嘅活動，點都唔會係送頭喇掛？

想知道10月1號朝早7點會唔會有人響應

P牌推唔郁照推

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

佛系推po
10.1全民black bloc

已經改左做室內升

到時應該驚撚到附近封站同水馬圍城

推

唔記得7月1？

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

我知，只係確保班狗官出唔到嚟